區議會選舉，北角嘅巴絲打入一入嚟

北角堡壘選區以前十幾年都冇得揀，都係洪連杉自動當選。福建幫斬人，甚至由中國運兇徒落嚟，佢自己都係福建幫，自然唔會做嘢。今年有得揀喇，唔該各位巴絲打一定要早早去投票！仲要盡力勸服屋企人，唔好再投佢！

支持
雖然依區好藍 希望有機

呀信。。